呢四個場景算唔算最代表到香港..

放工一定塞

dc9

尻泊車

狗

想睇再整😂😂

想睇塞紅隧 灣仔方向

一定要同車有關

無觀塘道同開源道 點代表九龍東

上橋前啲打尖L樣
轉灣位厹泊巴士唔夠過

有啲難度...隻game好難張5條收2條😂😂

我係咁諗點樣設計迴旋處先唔會塞

3d model黎？？
係的話巴打有冇興趣整game?
有既tg我

tg: hugo1991

第三幅圖唔夠鳩泊喎
個個都咁貼路邊, 邊似
可以再鳩啲, 例如有條友唔夠位夾硬泊, 凸咗個屎忽出嚟

Cities Skyline?

圖一係咪呈祥道

靈感取自屯門公路😂

識野

師兄嗰然係車台靈魂人物

咩mod/asset?

儲咗好耐㗎啦，成9000幾個😂😂

[member]想dl:P[/member]

超級黑點

我起咗勁多停車場，廢時啲AI又泊街

？？

加密大師

Cities Skyline 啲塞車成日淨係一條線塞
明明有另外幾條線都唔用

用TM PE個dynamic lane change啦，雖然啲ai會喺高速公路係咁cut線，不過起碼唔會唔識cut線😂😂